6;9;Une voyelle grecque ?;oméga
24;39;Une herbacée ?;alfalfa
9;24;Une capitale ?;Accra
18;15;Un langage de programmation ?;Ada
18;21;Une raie ?;manta
27;12;Une incantation ?;mantra
33;12;Un passé simple ?;roua
27;24;Une consonne espagnole ?;jota
9;36;Une étoile ?;Véga
18;39;Un benêt ?;béta
30;39;Une boisson ?;kawa
33;42;Une préposition ?;voilà
